一徵再徵pc Rainbow six siege巴打！

新老鳥不拘
最緊要歡樂！
本人uplay- LangleySix